# WordPress Blank Pot
# Copyright (C) 2014 ...
# This file is distributed under the GNU General Public License v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Backup by Supsystic 1.3.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-21 09:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: supsystic.com <supsystic.team@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Textdomain-Support: yesX-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;esc_html__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_attr__;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;"
"_x:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: classes/field.php:131
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: classes/field.php:170 classes/field.php:179 classes/field.php:184
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: classes/field.php:277
msgid "Add Checkbox"
msgstr "添加复选框"

#: classes/field.php:282 classes/field.php:287
msgid "Add Item"
msgstr "添加项目"

#: classes/field.php:293
msgid "Add Radio Button"
msgstr "天津单选按钮"

#: classes/field.php:311
msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"

#: classes/field.php:314
msgid "width"
msgstr "宽度"

#: classes/field.php:316
msgid "height"
msgstr "高度"

#: classes/field.php:323
msgid "Click to set field \"id\" and \"class\""
msgstr "单击此处可设置字段\"id\"和\"class\""

#: classes/field.php:324
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: classes/field.php:402
msgid "There are no configuration options for this module"
msgstr "这个模块没有配置选项"

#: classes/fieldAdapter.php:93
msgid "Apply To"
msgstr "适用于"

#: classes/fieldAdapter.php:95
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: classes/fieldAdapter.php:96
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:30
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:30
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: classes/fieldAdapter.php:97
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: classes/fieldAdapter.php:100
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: classes/fieldAdapter.php:101
msgid "You have no categories"
msgstr "您没有设置分类"

#: classes/fieldAdapter.php:102
msgid "Brands"
msgstr "品牌"

#: classes/fieldAdapter.php:103
msgid "You have no brands"
msgstr "您没有设置品牌"

#: classes/fieldAdapter.php:105
msgid "Tax Rate"
msgstr "税率"

#: classes/fieldAdapter.php:106
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#: classes/fieldAdapter.php:134
msgid "Not selected"
msgstr "没有选择"

#: classes/fieldAdapter.php:184
msgid "class"
msgstr "class"

#: classes/fieldAdapter.php:186
msgid "id"
msgstr "id"

#: classes/frame.php:138
msgid "You have no permissions to view this page"
msgstr "您没有权限浏览这个页面"

#: classes/html.php:166
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: classes/installer.php:222
msgid " Page Content"
msgstr "页面内容"

#: classes/model.php:9
msgid "Before start backup, You must login to "
msgstr "在开始备份前，您必须登入"

#: classes/model.php:69 modules/backup/models/backup.php:509
#: modules/onedrive/controller.php:135
msgid "Unexpected error."
msgstr "意料之外的错误"

#: classes/modInstaller.php:34
#, php-format
msgid "Move files for %s failed"
msgstr "移动%s文件失败"

#: classes/modInstaller.php:37
#, php-format
msgid "%s is not plugin module"
msgstr "%s不是插件模块"

#: classes/modInstaller.php:76
msgid "Can not create module directory. Try to set permission to "
msgstr "不能建立模块目录。请尝试将权限设置为"

#: classes/modInstaller.php:103
msgid "No modules were found in XML file"
msgstr "XML文件中找不到任何模块"

#: classes/modInstaller.php:107
msgid "Invalid XML file"
msgstr "XML文件无效"

#: classes/modInstaller.php:109
msgid "No XML file were found"
msgstr "没有找到XML文件"

#: classes/modInstaller.php:128
#, php-format
msgid "Install %s failed"
msgstr "%s安装失败"

#: classes/modInstaller.php:134
msgid "Error Activate module"
msgstr "模块激活失败"

#: classes/modInstaller.php:164
msgid "Error Deactivation module"
msgstr "关闭模块失败"

#: classes/modInstaller.php:185
msgid "Error Activating module"
msgstr "模块激活失败"

#: classes/table.php:263
msgid "Nothig to update"
msgstr "没有需要更新的"

#: classes/table.php:280
msgid "Database error. Please contact your developer."
msgstr "数据库错误。请联系您的程序员。"

#: classes/tables/files.php:7
msgid "Product ID"
msgstr "产品ID"

#: classes/tables/files.php:8
msgid "File name"
msgstr "文件名称"

#: classes/tables/files.php:9
msgid "Real Path To File"
msgstr "文件真实路径"

#: classes/tables/files.php:10
msgid "Mime Type"
msgstr "MIME分类"

#: classes/tables/files.php:11
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: classes/tables/files.php:12
msgid "Active Download"
msgstr "进行中的下载"

#: classes/tables/files.php:13
msgid "Upload Date"
msgstr "上载日期"

#: classes/tables/files.php:14
msgid "Download Limit"
msgstr "下载限定"

#: classes/tables/files.php:15
msgid "Period Limit"
msgstr "期限"

#: classes/tables/files.php:16
msgid "Descritpion"
msgstr "说明"

#: classes/tables/files.php:17
msgid "Type ID"
msgstr "分类ID"

#: classes/tables/htmltype.php:7 classes/tables/log.php:7
#: classes/tables/modules_type.php:7 classes/tables/options.php:7
#: classes/tables/options_categories.php:7
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: classes/tables/htmltype.php:8 classes/tables/options_categories.php:8
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: classes/tables/htmltype.php:9 classes/tables/modules.php:12
#: classes/tables/options.php:11
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: classes/tables/log.php:8 classes/tables/modules.php:8
#: classes/tables/options.php:12
msgid "Type"
msgstr "分类"

#: classes/tables/log.php:9
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: classes/tables/log.php:10
msgid "Date created"
msgstr "建立日期"

#: classes/tables/log.php:11
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: classes/tables/log.php:12
msgid "Order ID"
msgstr "订购ID"

#: classes/tables/modules.php:7 classes/tables/modules_type.php:8
#: classes/tables/options.php:10
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: classes/tables/modules.php:9
msgid "Active"
msgstr "进行中"

#: classes/tables/modules.php:10
msgid "Params"
msgstr "参数"

#: classes/tables/modules.php:11
msgid "Has Tab"
msgstr "有标签"

#: classes/tables/modules.php:13 classes/tables/options.php:8
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: classes/tables/modules.php:14
msgid "External plugin directory"
msgstr "外部插件目录"

#: classes/tables/options.php:9
msgid "Value"
msgstr "值"

#: classes/tables/options.php:13
msgid "Category ID"
msgstr "分类ID"

#: classes/tables/options.php:14
msgid "Sort Order"
msgstr "排序"

#: classes/tables/options.php:15
msgid "Value Type"
msgstr "值分类"

#: doc/backup-supsystic-pro/wpUpdater.php:65
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/wpUpdater.php:65
msgid ""
"An Unexpected HTTP Error occurred during the API request.</p> <p><a href=\"?"
"\" onclick=\"document.location.reload(); return false;\">Try again</a>"
msgstr ""
"意料之外的HTTP错误在API请求中产生。</p> <p><a href=\"?\" onclick=\"document."
"location.reload(); return false;\">请再尝试</a>"

#: doc/backup-supsystic-pro/wpUpdater.php:70
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/wpUpdater.php:70
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "发生未知错误"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/controller.php:9
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:76
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/controller.php:9
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:76
#: modules/adminmenu/controller.php:28
#: modules/options/views/tpl/deactivatePage.php:37
#: modules/pages/views/tpl/deactivatePage.php:37
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/controller.php:13
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/controller.php:13
msgid "Please, try again!"
msgstr "请再尝试一次！"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/mod.php:24
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/mod.php:24
#, php-format
msgid ""
"Your license is expired. Once you extend your license - you will be able to "
"Update PRO version. To extend PRO version license - follow <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">this link</a>, then - go to <a href=\"%s\">License</a> tab "
"and click on \"Re-activate\" button to re-activate your PRO version."
msgstr ""
"您的许可证已逾期。当您更新了您的许可证 - 您将可以更新PRO版本。要更新PRO版本许"
"可证，点<a href=\"%s\" target=\"_blank\">此链接</a>，然后到<a href=\"%s\">许"
"可证</a> 分页，点击“重新激活”按钮来重新激活您的PRO版本。"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/mod.php:32
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/mod.php:32
#, php-format
msgid ""
"Your license for PRO version of %s plugin - expired. You can <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">click here</a> to extend your license, then - go to <a "
"href=\"%s\">License</a> tab and click on \"Re-activate\" button to re-"
"activate your PRO version."
msgstr ""
"您的%s插件PRO版本许可证已逾期。 您可以<a href=\"%s\" target=\"_blank\">点击这"
"里</a>来更新许可证，然后到<a href=\"%s\">许可证</a> 分页，点击“重新激活”按钮"
"来重新激活您的PRO版本。"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/mod.php:45
#: doc/backup-supsystic-pro/license/mod.php:56
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/mod.php:45
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/mod.php:56
#: modules/promo_supsystic/views/tpl/adminFooter.php:9
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/models/license.php:54
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/models/license.php:54
msgid "Please enter your License Key"
msgstr "请输入您的许可证密钥"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/models/license.php:56
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/models/license.php:56
msgid "Please enter your Email address"
msgstr "请输入您的电邮地址"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/models/license.php:132
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/models/license.php:132
msgid ""
"There was a problem with sending request to our autentification server. "
"Please try latter."
msgstr "提交请求到我们的认证服务器过程出现问题，请稍后再试。"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/models/license.php:158
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/models/license.php:158
#, php-format
msgid "License for plugin %s will expire today."
msgstr "%s插件许可证将在今天到期。"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/models/license.php:160
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/models/license.php:160
#, php-format
msgid "License for plugin %s will expire tomorrow."
msgstr "%s插件许可证将在明天到期。"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/models/license.php:162
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/models/license.php:162
#, php-format
msgid "<p>License for plugin %s will expire in %d days.</p>"
msgstr "<p>%s插件许可证将在%d天内到期。</p>"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:4
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:4
#, php-format
msgid ""
"Congratulations! PRO version of %s plugin is activated and working fine!"
msgstr "恭喜！%s插件的PRO版本成功激活并正常运行！"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:6
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:6
#, php-format
msgid ""
"Your license for PRO version of %s plugin - expired. You can <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">click here</a> to extend your license, then - click on "
"\"Re-activate\" button to re-activate your PRO version."
msgstr ""
"您的%s插件PRO版本许可证已逾期。您可以点<a href=\"%s\" target=\"_blank\">此链"
"接</a>，以更新许可证，然后点击“重新激活”按钮来重新激活您的PRO版本。"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:8
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:8
#, php-format
msgid ""
"Congratulations! You have successfully installed PRO version of %s plugin. "
"Final step to finish Your PRO version setup - is to enter your Email and "
"License Key on this page. This will activate Your copy of software on this "
"site."
msgstr ""
"恭喜！您已成功的安装了PRO版本的%s插件。完成您的PRO版本插件安装最后步骤 - 请在"
"此页输入您的电邮地址和许可证密钥。这将激活您的软件。"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:20
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:20
#: modules/promo_supsystic/mod.php:68
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:23
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:23
#, php-format
msgid ""
"Your email address, used on checkout procedure on <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">%s</a>"
msgstr "您用以购买<a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>的电邮地址"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:31
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:31
msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:34
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:34
#, php-format
msgid ""
"Your License Key from your account on <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>"
msgstr "您的许可证密钥来自<a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>的户口。"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:47
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:47
msgid "Re-activate"
msgstr "重新激活"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:49
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/licenseAdmin.php:49
#: modules/templates/views/tpl/templatesTab.php:71
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/noticeForTrialPro.php:32
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/noticeForTrialPro.php:32
msgid "License for plugin '"
msgstr "许可证属于插件‘"

#: doc/backup-supsystic-pro/license/views/tpl/noticeForTrialPro.php:33
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/license/views/tpl/noticeForTrialPro.php:33
msgid ""
"We're happy you keep using our product.<br/>Kindly note that testing period "
"of PRO Version is over in two days. You can <button class=\"button button-"
"primary button-small bupShowBuyDialog\">Get PRO</button> just for 29$"
msgstr ""
"我们很高兴您继续使用我们的产品。<br/>请留意PRO版本的试用期将在两天内到期。您"
"可以<button class=\"button button-primary button-small bupShowBuyDialog\">购"
"买PRO</button> 只需$29"

#: doc/backup-supsystic-pro/migration/controller.php:10
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/controller.php:10
msgid "This log created by Migration module, on site: "
msgstr "这日志是迁移模块建立于网站"

#: doc/backup-supsystic-pro/migration/controller.php:38
#: doc/backup-supsystic-pro/migration/controller.php:54
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/controller.php:38
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/controller.php:54
msgid "Backup files don't exist!"
msgstr "备份文件不存在！"

#: doc/backup-supsystic-pro/migration/models/migration.php:98
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/models/migration.php:98
msgid ""
"Entered secret key for decrypt/encrypt DB data wrong! Please, try again."
msgstr "所输入的解密/加密数据库数据密钥错误！请重试。"

#: doc/backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:22
#: doc/backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:47
#: doc/backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:75
#: doc/backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:99
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/backupsFileList.php:49
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:22
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:47
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:75
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:99
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/backupsFileList.php:49
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:85
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:145
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:205
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:255
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:314
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: doc/backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:117
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:117
msgid "Find"
msgstr "寻找"

#: doc/backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:118
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:118
msgid "Replace"
msgstr "更换"

#: doc/backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:121
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:121
msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

#: doc/backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:126
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:126
msgid "WordPress directory"
msgstr "WordPress目录"

#: doc/backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:128
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/migration/views/migration.php:128
msgid "New WP directory"
msgstr "新WordPress目录"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:58
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:58
#: modules/amazon/controller.php:137 modules/backup/controller.php:357
#: modules/dropbox/controller.php:167 modules/gdrive/controller.php:117
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:62
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:62
msgid "Please, check connecting params!"
msgstr "请检查连接参数"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:78
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:95
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:112
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:78
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:95
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:112
msgid "Error, please try again"
msgstr "错误，请重试"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:93
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/controller.php:93
#: modules/backup/controller.php:402
msgid "Backup successfully removed"
msgstr "备份成功移除"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:18
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:49
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:16
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:45
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:16
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:47
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:16
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:45
msgid "Host name is wrong!"
msgstr "错误主机名称！"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:21
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:19
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:19
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:19
msgid "User or password don't be empty!"
msgstr "用户名或密码不能留空！"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:33
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:31
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:31
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:31
msgid "Wrong path on remote server!"
msgstr "远程服务器路径错误！"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:46
#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:42
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:44
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:42
msgid "Invalid login or password!"
msgstr "用户名或密码错误！"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:210
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:140
msgid ""
"There are no FTP extension on your server. You need to install it. How to "
"install check this link <a target=\"_blank\" href=\"http://php.net/manual/en/"
"book.ftp.php\">http://php.net/manual/en/book.ftp.php</a>"
msgstr ""
"您的服务器没有FTP扩展。您需要安装它。请查阅这链接<a target=\"_blank\" href="
"\"http://php.net/manual/en/book.ftp.php\">http://php.net/manual/en/book.ftp."
"php</a>以了解如何安装"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:215
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_ftp.php:145
msgid ""
"There are no FTPS extension on your server. You need to install it. How to "
"install check this link <a target=\"_blank\" href=\"http://php.net/manual/en/"
"function.ftp-ssl-connect.php\">http://php.net/manual/en/function.ftp-ssl-"
"connect.php</a>"
msgstr ""
"您的服务器没有FTPS扩展。您需要安装它。请查阅这链接<a target=\"_blank\" href="
"\"http://php.net/manual/en/function.ftp-ssl-connect.php\">http://php.net/"
"manual/en/function.ftp-ssl-connect.php</a>以了解如何安装"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:156
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/models/remote_sftp.php:156
msgid ""
"There are no SFTP(Secure Shell2) extension on your server. You need to "
"install it. How to install check this link <a target=\"_blank\" href="
"\"http://php.net/manual/en/book.ssh2.php\">http://php.net/manual/en/book."
"ssh2.php</a>"
msgstr ""
"您的服务器没有SFTP (Secure Shell2)扩展。您需要安装它。请查阅这链接<a target="
"\"_blank\" href=\"http://php.net/manual/en/book.ssh2.php\">http://php.net/"
"manual/en/book.ssh2.php</a>以了解如何安装"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/backupsFileList.php:27
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/backupsFileList.php:27
#: modules/adminmenu/views/adminmenu.php:16 modules/backup/mod.php:101
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:62
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:127
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:187
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:242
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:296 modules/log/mod.php:20
#: modules/storage/views/tpl/storageBlock.php:31
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/backupsFileList.php:33
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:63
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/backupsFileList.php:33
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:63
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:74
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:135
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:193
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:245
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:304
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/remoteFtpAuth.php:25
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/remoteFtpAuth.php:25
msgid "Store params"
msgstr "储存参数"

#: doc/backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/remoteFtpLogout.php:3
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/remote_backup/views/tpl/remoteFtpLogout.php:3
#: modules/amazon/views/tpl/amazon.index.php:4
#: modules/dropbox/views/tpl/dropbox.index.php:4
#: modules/gdrive/views/tpl/gdrive.index.php:5
#: modules/onedrive/views/tpl/onedrive.error.php:13
#: modules/onedrive/views/tpl/onedrive.index.php:6
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/controller.php:36
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/controller.php:36
msgid "Schedule successfully removed!"
msgstr "时间表成功移除！"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/controller.php:47
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:241
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/controller.php:47
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:241
#: modules/backup/controller.php:164
msgid "Backup complete"
msgstr "备份完成"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/controller.php:61
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/controller.php:61
msgid "Before create schedule, you must login to "
msgstr "建立时间表之前·，您必须登入"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:16
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:16
msgid "Once Weekly"
msgstr "每周一次"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:21
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:21
msgid "Once a month"
msgstr "每月一次"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:43
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:71
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:43
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:71
#: modules/adminmenu/views/adminmenu.php:15
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:49
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/mod.php:49
msgid "Schedule Edit"
msgstr "修改时间表"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:48
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:48
msgid "Schedule successfully edited!"
msgstr "成功修改时间表！"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:54
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:54
msgid "Cannot create schedule \""
msgstr "无法建立时间表“"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:54
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:54
msgid "Name will be unique, \""
msgstr "名称必须独特，”"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:54
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:54
msgid "exist in DB."
msgstr "存在于数据库。"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:59
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:59
msgid "Schedule successfully created!"
msgstr "时间表成功建立！"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:73
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:73
msgid "Schedule must have name!"
msgstr "时间表需要命名！"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:114
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:114
msgid "Please try again!"
msgstr "请重试！"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:154
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:154
msgid "Start backup schedule:"
msgstr "开始使用备份时间表"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:160
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:160
msgid "files scanned."
msgstr "文件扫描"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:162
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:162
msgid "Create a backup of the file system:"
msgstr "建立备份文件系统"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:167
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:167
msgid "Create a backup of the database:"
msgstr "建立备份数据库"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:171
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:171
msgid "Errors during creation of database backup, errors count"
msgstr "建立备份数据库错误统计，错误数"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:178
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:178
msgid "Upload to the"
msgstr "上载到"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:178
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:178
msgid "required"
msgstr "需要"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:179
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:179
msgid "Files to upload:"
msgstr "上载的文件"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:186
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:186
msgid "Successfully uploaded to the"
msgstr "成功上载到"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:202
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:202
#: modules/backup/controller.php:193
msgid "Authentication required."
msgstr "需要认证。"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:205
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:205
#: modules/backup/controller.php:196 modules/dropbox/models/dropbox.php:274
msgid "File not found"
msgstr "无法找到文件"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:208
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:208
#: modules/backup/controller.php:199
msgid "Unexpected error (500)"
msgstr "意料之外的错误（500）"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:211
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:211
#: modules/backup/controller.php:202
msgid "Unexpected error"
msgstr "意料之外的错误"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:229
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:229
#: modules/backup/controller.php:230
msgid "Backup by Supsystic Notifications"
msgstr "使用Supsystic Notifications 备份"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:231
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:231
msgid ". Backup Error!"
msgstr "，备份错误！"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:232
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:232
#: modules/backup/controller.php:232
msgid "Email notification required."
msgstr "需要电邮通知。"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:233
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:233
#: modules/backup/controller.php:233
msgid "Sending to"
msgstr "寄送给"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:300
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:10
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:300
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:10
msgid "Every hour"
msgstr "每小时"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:301
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:301
msgid "Twice a day"
msgstr "一天两次"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:302
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:26
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:302
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:26
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:303
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:34
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:303
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:34
msgid "Every week"
msgstr "每周"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:304
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:42
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:304
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:42
msgid "Every month"
msgstr "每月"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:312
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:312
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:313
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:313
msgid "OneDrive"
msgstr "OneDrive"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:314
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:314
msgid "Google Drive"
msgstr "GoogleDrive"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:315
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:315
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:316
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:316
msgid "Amazon S3"
msgstr "Amazon S3"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:329
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:92
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:329
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:92
#: modules/backup/models/backupLog.php:92
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:61
msgid "Wordpress Core"
msgstr "Wordpress 核心"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:331
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:103
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:106
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:331
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:103
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:106
#: modules/backup/models/backupLog.php:95
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:72
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:75
msgid "Plugins folder"
msgstr "插件夹"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:333
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:114
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:117
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:333
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:114
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:117
#: modules/backup/models/backupLog.php:98
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:83
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:86
msgid "Themes folder"
msgstr "主题夹"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:335
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:125
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:128
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:335
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:125
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:128
#: modules/backup/models/backupLog.php:101
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:94
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:97
msgid "Uploads folder"
msgstr "上载夹"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:337
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:136
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:139
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:337
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:136
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:139
#: modules/backup/models/backupLog.php:104
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:105
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:108
msgid "Any folder inside wp-content"
msgstr "任何在wp-content中的文件夹"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:339
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:147
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:150
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/models/schedule.php:339
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:147
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:150
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:116
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:119
msgid "Database backup"
msgstr "数据库备份"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:4
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:4
msgid "Schedule Settings"
msgstr "时间表设定"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:18
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:18
msgid "Every twice a day"
msgstr "每天两次"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:50
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:50
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:7
msgid "Where to backup"
msgstr "哪里备份"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:74
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:74
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:44
msgid "What to backup"
msgstr "备份什么"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:81
#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:84
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:81
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:84
#: modules/backup/models/backupLog.php:89
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:50
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:53
msgid "Full backup"
msgstr "完整备份"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:95
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:95
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:64
msgid ""
"All folders and files backup in the root directory, where the WordPress is "
"installed, except the /wp-content folder."
msgstr ""
"在WordPress安装所在的根目录中，所有文件夹和文件的备份，除了/wp-content的文件"
"夹。"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:158
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:158
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:127
msgid "Secret key for DB"
msgstr "数据库密钥"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:161
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:161
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:130
msgid "Secret key for encrypting DB data"
msgstr "密钥用以加密数据库数据"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:178
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:178
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:146
msgid "Additional Settings"
msgstr "更多设定"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:184
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:184
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:152
msgid "Specify and enter files and folders names which must not be backed up."
msgstr "不需备份的文件和文件夹名称"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:185
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:185
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:152
msgid "Exclude:"
msgstr "排除"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:187
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:187
msgid "If entering multiple files/directories, then separate them with commas."
msgstr "如果输入多个文件或目录，用逗号分隔。"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:192
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:192
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:159
msgid "Email notification"
msgstr "电邮通知"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:193
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:193
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:159
msgid "Email notification:"
msgstr "电邮通知"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:208
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:208
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:174
msgid ""
"Specify the path where the data is to be backed up. It 'Use relative path' "
"ckeckbox has been set up, the path will be set against in the root "
"directory, where the WordPress is installed. If 'Use relative path' checkbox "
"has been of, the full path to the disk root should be specified."
msgstr ""
"指定是要备份的数据路径。它的“使用相对路径\"复选框已经建立，路径将针对在根目录"
"下，安装的WordPress的地方进行设置。如果“使用相对路径”复选框一直的完整路径磁盘"
"根应符合规定。"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:209
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:209
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:175
msgid "Warehouse:"
msgstr "储存库"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:228
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:228
msgid ""
"If the checkbox has been set up, then the backup path must be specified in "
"the Warehouse field against the root directory, where the WordPress is "
"installed. if the checkbox has been off, then the backup path must be "
"specified in the Warehouse field against the disk root."
msgstr ""
"如果该复选框已经成立，那么备份路径必须以对根目录下，安装的WordPress，其中仓库"
"字段中指定。如果该复选框已经关闭，则备份路径必须在对磁盘根仓库字段中指定。"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:229
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:229
msgid "User relative path"
msgstr "用户相对路径"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:247
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/backupOptions.php:247
#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:212
msgid "Path to directory, where will be stored backup files."
msgstr "路径目录，其中将保存备份文件。"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/scheduleEdit.php:4
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/scheduleEdit.php:4
msgid ""
"Backup schedule will upload data to the cloud services. To make the work of "
"backup scheduler smooth and correct, you need to be constantly authorized on "
"these services.\n"
"            Mind that if you're logged in on the page where back up is being "
"launched manually, you're automatically authorized on the editing page of "
"the back up plugin and vice versa. If you're logged out any of these pages, "
"you're non authorized on both of them."
msgstr ""
"备份时间表将数据上传到云服务中心。为了使备份调度顺畅和正确的工作，你需要不断"
"再授权这些服务。记住，如果你在那里备份手动启动页面上登录，您自动授权备份插"
"件，反之亦然的编辑页面上。如果你登出任何这些页面，你非授权他们两个。"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/scheduleEdit.php:15
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/scheduleEdit.php:15
msgid "Schedule Name:"
msgstr "时间表名称："

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/scheduleEdit.php:16
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/scheduleEdit.php:16
msgid "Enable Schedule"
msgstr "启动时间表"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/scheduleEdit.php:17
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/scheduleEdit.php:17
msgid "Save Schedule"
msgstr "保存时间表"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:8
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:8
msgid "Create new schedule"
msgstr "建立时间表"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:17
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:17
msgid ""
"<span class=\"bupWarningRed\">Warning:</span> The plugin can not increase "
"the standard work time of the script, please contact your hosting provider."
"<br />\n"
"                        Detailed description <a class=\"bupBlueLink\" target="
"\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/info.configuration.php#ini."
"max-execution-time\">here</a><br />Current max_execution_time = "
msgstr ""
"<span class=\"bupWarningRed\">警告:</span> 插件无法增加脚本的正常工作时间，请"
"联系您的服务器供应商.<br />\n"
"                        详细说明 <a class=\"bupBlueLink\" target=\"_blank\" "
"href=\"http://www.php.net/manual/en/info.configuration.php#ini.max-execution-"
"time\">这里</a><br />目前 max_execution_time = "

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:28
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:28
msgid "Schedules"
msgstr "时间表"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:29
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:29
msgid "Periodicity"
msgstr "周期"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:31
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:31
msgid "Backup content"
msgstr "备份内容"

#: doc/backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:57
#: doc/promo-backup-supsystic-pro/schedule/views/tpl/schedulePage.php:57
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: modules/adminmenu/controller.php:7
msgid "Your name field is required."
msgstr "您需要填写您的名字。"

#: modules/adminmenu/controller.php:8
msgid "Your website field is required."
msgstr "您需要填写网站网址"

#: modules/adminmenu/controller.php:9
msgid "Your e-mail field is required."
msgstr "您需要填写电邮地址。"

#: modules/adminmenu/controller.php:10
msgid "Subject field is required."
msgstr "您需要填写事由。"

#: modules/adminmenu/controller.php:11
msgid "You must select a valid category."
msgstr "您需要选择一个有效分类。"

#: modules/adminmenu/controller.php:12
msgid "Message field is required."
msgstr "您需要填写内容。"

#: modules/adminmenu/mod.php:10
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: modules/adminmenu/views/adminmenu.php:13 modules/promo_supsystic/mod.php:36
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: modules/adminmenu/views/adminmenu.php:14
#: modules/options/views/options.php:7
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: modules/adminmenu/views/adminmenu.php:20
msgid "Backup by Supsystic"
msgstr "以Supsystic 备份"

#: modules/amazon/controller.php:77
msgid "Credentials are stored in the database"
msgstr "身份证明储存在数据库中"

#: modules/amazon/controller.php:79
msgid "Invalid or empty credentials"
msgstr "无效或空白身份证明"

#: modules/amazon/controller.php:84
msgid "Bucket stored in the database"
msgstr "容器储存在数据库中"

#: modules/amazon/controller.php:86
msgid "Invalid bucket"
msgstr "容器无效"

#: modules/amazon/controller.php:105 modules/dropbox/controller.php:117
#: modules/onedrive/controller.php:76
msgid "Please, wait..."
msgstr "请稍等。。。"

#: modules/amazon/controller.php:140
msgid "You did not specify credentials or credentials are invalid"
msgstr "您没有提供身份证明或身份证明无效"

#: modules/amazon/controller.php:143
msgid "Bucket not found"
msgstr "容器不存在"

#: modules/amazon/controller.php:173 modules/dropbox/controller.php:205
#: modules/gdrive/controller.php:154
msgid "File successfully deleted"
msgstr "文件删除成功"

#: modules/amazon/controller.php:176
msgid "Not enough input parameters"
msgstr "输入参数不足"

#: modules/amazon/controller.php:179
msgid "File not found on server"
msgstr "文件不在服务器中"

#: modules/amazon/controller.php:182
msgid "Failed to delete the selected file"
msgstr "指定文件删除失败"

#: modules/amazon/controller.php:204
msgid "File not found on Amazon S3"
msgstr "指定文件不存在于Amazon S3"

#: modules/amazon/controller.php:219
msgid "Enter your AWS Access Key,<br/>Secret Key and Bucket name"
msgstr "输入您的AWS许可证密钥，<br/>数据库密钥和容器名称"

#: modules/amazon/controller.php:222
msgid "Access Key"
msgstr "许可证密钥"

#: modules/amazon/controller.php:229
msgid "Secret Key"
msgstr "数据库密钥"

#: modules/amazon/controller.php:236
msgid "Bucket"
msgstr "容器"

#: modules/amazon/controller.php:244
msgid "&nbsp;&nbsp; Save &nbsp;&nbsp;"
msgstr "&nbsp;&nbsp; 保存 &nbsp;&nbsp;"

#: modules/amazon/mod.php:135
msgid "Before start backup - please authenticate in the Amazon."
msgstr "开始备份前，请在Amazon中认证。"

#: modules/backup/controller.php:90
msgid "Clear out old temporary files"
msgstr "清除旧有的暂时文件"

#: modules/backup/controller.php:116
msgid "Send request to generate temporary file stacks"
msgstr "提交要求以建立临时文件堆栈"

#: modules/backup/controller.php:144
msgid "Send requests to getting database tables name."
msgstr "提交要求以获得数据库报表名称"

#: modules/backup/controller.php:160
msgid "Database backup complete."
msgstr "数据库备份完成。"

#: modules/backup/controller.php:222
msgid "Error occurred: "
msgstr "错误产生："

#: modules/backup/controller.php:276 modules/backup/controller.php:277
msgid "Unable to create the temporary archive"
msgstr "无法建立临时存档"

#: modules/backup/controller.php:311
msgid "Tables backup complete: "
msgstr "备份成功报表："

#: modules/backup/controller.php:313
msgid "Tables backup failure: "
msgstr "备份失败报表："

#: modules/backup/controller.php:316
msgid "Error in database."
msgstr "数据库错误"

#: modules/backup/controller.php:344
msgid "Unable to restore from "
msgstr "无法恢复自"

#: modules/backup/controller.php:352
msgid ""
"Unable to restore backup files. Check folder or files writing permissions. "
"Try to set 766 permissions to the:"
msgstr "无法恢复备份文件。检查文件夹或文件的书写权限。尝试设定766权限给："

#: modules/backup/controller.php:405
msgid "Unable to delete backup"
msgstr "无法删除备份"

#: modules/backup/controller.php:418
msgid "Successfully!"
msgstr "成功！"

#: modules/backup/controller.php:431
msgid "Setting saved!"
msgstr "设定保存了！"

#: modules/backup/controller.php:433
msgid "Database error, please try again"
msgstr "数据库错误，请重试"

#: modules/backup/controller.php:458
msgid ""
"There are no zlib extension on your server. This mean that you can make only "
"database backup.<br/>Check this link <a target=\"_blank\" href=\"http://php."
"net/manual/en/zlib.installation.php\">http://php.net/manual/en/zlib."
"installation.php</a> or contact your hosting provider and ask them to "
"resolve this issue for you."
msgstr ""
"在您的服务器上没有zlib的扩展。这意味着你只能进行数据库备份。 <br/>检查此链接"
"<a target=\"_blank\" href=\"http://php.net/manual/en/zlib.installation.php"
"\">http://php.net/manual/en/zlib.installation.php</a>或联系您的托管服务提供"
"商，并要求他们协助您解决这个问题。"

#: modules/backup/controller.php:466
msgid ""
"There are no ZipArchive library on your server. This mean that you can make "
"only database backup.<br/>Check this link <a target=\"_blank\" href=\"http://"
"php.net/manual/en/book.zip.php\">http://php.net/manual/en/book.zip.php</a> "
"or contact your hosting provider and ask them to resolve this issue for you."
msgstr ""
"有您的服务器上没有ZipArchive文库。这意味着你只能进行数据库备份。 <br/>检查此"
"链接<a target=\"_blank\" href=\"http://php.net/manual/en/book.zip.php"
"\">http://php.net/manual/en/book.zip.php</a>或联系您的托管服务提供商，并要求"
"他们协助您解决这个问题。"

#: modules/backup/mod.php:188
msgid "Local Backup"
msgstr "本地备份"

#: modules/backup/models/backupLog.php:58
msgid ""
"Please, don't delete the line that is lower, it is used for technical "
"purposes!"
msgstr "请别删除以下行列，它们是用于技术需求！"

#: modules/backup/models/backupLog.php:86
msgid "Backup settings: "
msgstr "备份设定："

#: modules/backup/models/backupLog.php:110
msgid "Exclude: "
msgstr "排除："

#: modules/backup/models/backupLog.php:113
msgid "Email notification: "
msgstr "电邮通知："

#: modules/backup/models/database.php:183
msgid "Secret key for decrypt DB data wrong! Please, try again."
msgstr "所输入的解密/加密数据库数据密钥错误！请重试。"

#: modules/backup/models/database.php:201
#: modules/backup/models/database.php:405
msgid ""
"Your MySQL server does not support transactions, \"safe update\" unavailable"
msgstr "你的MySQL服务器不支持事务，“安全更新”不可用"

#: modules/backup/models/database.php:296
msgid "Error: unexpected fgets() fail"
msgstr "无法意料的fgets()错误"

#: modules/backup/models/database.php:301
msgid "Unable to clear the database before restoring"
msgstr "无法在复原前清除数据库"

#: modules/backup/models/database.php:330
msgid "Can not find file "
msgstr "无法找到文件"

#: modules/backup/models/database.php:353
msgid ""
"Revision of backup and your database do not match. You must enable the Force "
"Update options to update (at one's own risk)"
msgstr ""
"备份修订记录和您的数据库不匹配。您必须启用强制更新选项来更新（风险自负）"

#: modules/backup/models/database.php:362
msgid ""
"This backup was made on another version of WordPress. You must enable the "
"Force Update options to update (at one's own risk)"
msgstr ""
"备份是在不同版本的WordPress中建立的。您必须启用强制更新选项来更新（风险自负）"

#: modules/backup/models/database.php:371
msgid ""
"Backup was created with a different version of the plugin. You must enable "
"the Force Update options to update (at one's own risk)"
msgstr "备份是用不同版本的插件建立的。您必须启用强制更新选项来更新（风险自负）"

#: modules/backup/models/filesystem.php:29
#, php-format
msgid "Filesystem backup %s does not exists"
msgstr "%s文件系统不存在"

#: modules/backup/models/filesystem.php:57
msgid "An error has occurred while unpacking the archive"
msgstr "在解压文件时出现错误"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:10
msgid " / Start:"
msgstr " / 开始:"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:11
msgid " / Finish:"
msgstr " / 完成:"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:21
msgid "Backup to <b>FTP</b> / ID"
msgstr "备份到 <b>FTP</b> / ID"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:57
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:118
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:179
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:238
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:288
msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:57
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:118
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:179
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:238
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:288
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:68
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:90
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:152
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:212
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:262
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:321
msgid "Show Backup Log"
msgstr "展示备份日志"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:92
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:154
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:214
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:264
#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:323
msgid "Log is clear."
msgstr "日志为空"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:108
msgid "Backup to <b>GoogleDrive</b> / ID"
msgstr "备份到 <b>GoogleDrive</b> / ID"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:169
msgid "Backup to <b>OneDrive</b> / ID"
msgstr "备份到 <b>OneDrive</b> / ID"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:229
msgid "Backup to <b>Amazon S3</b> / ID"
msgstr "备份到 <b>Amazon S3</b> / ID"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:279
msgid "Backup to <b>DropBox</b> / ID"
msgstr "备份到 <b>DropBox</b> / ID"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:339
msgid "Backups don't exist!"
msgstr "备份不存在！"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:349
msgid "Restore Presets:"
msgstr "恢复备份预设"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:352
msgid "Safe Update"
msgstr "安全的更新"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:354
msgid ""
"If the ckeckbox is set up, the database backup will be performed. This will "
"let the database backup work in the transaction mode, i.e. should there "
"occur any failure during the data base recovery, no data from the data-base "
"backup will be transferred to the data-base. The data-base backup recovery "
"will occur if and only there were no failures during the process. If the "
"ckeckbox is not set up the data-base backup will be performed without "
"transaction mode."
msgstr ""
"如果已设置ckeckbox，数据库备份将被执行。这将让数据库在交易模式下进行备份工"
"作，即如果有在数据库恢复过程中发生任何故障，没有来自备份的数据被转移到该数据"
"库。数据库的备份恢复将仅在恢复过程中没有失败时写入数据库。如果ckeckbox未设"
"立，资料库的备份将以非交易方式进行。"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:364
msgid "Force Update"
msgstr "强制更新"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:366
msgid ""
"When backup is performed, the labels are usually put at the beginning of the "
"file dump, such as: WordPress version for the backup; WordPress data-base "
"version for the backup; the plugin version for the backup. At recovering, if "
"the force has been off, the backup will not be performed, because it will "
"constantly pop up with the message, that the version is incorrect (the "
"version of WordPress, the version of WordPress data-base or the plugin "
"version). If the force has been on, there will be no such system check and "
"the recovery will be performed."
msgstr ""
"当进行备份时，通常在文件转储开始时标签，如：备份的WordPress版本; 备份的"
"WordPress资料库版本;备份的插件版本。在恢复时，如果强制一直关闭，备份将不被执"
"行，因为它会不断弹出消息，说明该版本不是正确（WordPress的，WordPress的资料库"
"或版本的插件版本） 。如果强制启用，将不会有这样的系统检查而系统恢复将被执行。"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:378
msgid "Backup Log:"
msgstr "备份日志："

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:384
msgid "Get PRO Verion!"
msgstr "获取PRO版本！"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:386
msgid ""
"Please, be advised, that this option is available only in PRO version. You "
"can"
msgstr "请留意，这个选项只存在PRO版本中。您可以"

#: modules/backup/views/tpl/backup.index.php:387
#: modules/promo_supsystic/mod.php:12
#: modules/promo_supsystic/views/tpl/schedulePromo.php:7
msgid "Get PRO"
msgstr "获取PRO"

#: modules/dropbox/controller.php:130
msgid "Your server not meet the requirements Dropbox SDK"
msgstr "您的服务器不符合Dropbox SDK的要求"

#: modules/dropbox/controller.php:170 modules/dropbox/models/dropbox.php:252
#: modules/dropbox/models/dropbox52.php:282
#: modules/dropbox/models/dropbox52.php:317 modules/gdrive/controller.php:120
#: modules/gdrive/controller.php:157 modules/gdrive/controller.php:173
msgid "Authentication required"
msgstr "需要认证"

#: modules/dropbox/controller.php:173 modules/gdrive/controller.php:127
msgid "Nothing to upload"
msgstr "没什么需要上载"

#: modules/dropbox/controller.php:201 modules/gdrive/controller.php:150
msgid "Nothing to delete"
msgstr "没什么需要删除"

#: modules/dropbox/controller.php:224
msgid "There was an error during recovery"
msgstr "恢复中有一个错误"

#: modules/dropbox/mod.php:130
msgid "Your server does not support the Dropbox without cURL extension"
msgstr "您的服务器缺少cURL扩展插件无法支援Dropbox"

#: modules/dropbox/mod.php:154
msgid "Before start backup - please authenticate in the DropBox."
msgstr "开始备份前，请在Dropbox中认证。"

#: modules/dropbox/views/tpl/dropbox.auth.php:8
#: modules/gdrive/views/tpl/gdrive.auth.php:3
#: modules/onedrive/views/tpl/onedrive.auth.php:3
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: modules/gdrive/controller.php:21
msgid "Your server do not have curl extension installed."
msgstr "您的服务器没有安装cURL扩展插件。"

#: modules/gdrive/controller.php:22
msgid "This extension is required by Google API SDK."
msgstr "Google API SDK 需要这扩展插件。"

#: modules/gdrive/controller.php:23
msgid "Please install it at first."
msgstr "请先安装它。"

#: modules/gdrive/controller.php:24
msgid "You can also check following links for more info:"
msgstr "您可以检查下来的链接以获取更多资料："

#: modules/gdrive/controller.php:40
msgid ""
"For long-term storage of Google Drive authorization, please re-connect our "
"application in your personal account of Google Drive."
msgstr ""
"对于长期储存的谷歌Drive授权，请经由您在谷歌Drive的个人帐户来重新连接我们的应"
"用程序。"

#: modules/gdrive/controller.php:55
msgid "Your server is not support Google API Client Library."
msgstr "您的服务器不支持 Google API客户端文库。"

#: modules/gdrive/controller.php:57
msgid "PHP JSON extension required"
msgstr "需要PHP JSON 扩展插件"

#: modules/gdrive/controller.php:97
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等。。。"

#: modules/gdrive/controller.php:188
msgid "File not found on Google Drive"
msgstr "文件不存在于Google Drive"

#: modules/gdrive/controller.php:191
msgid "Failed to download file"
msgstr "无法下载文件"

#: modules/gdrive/mod.php:126
msgid "Before start backup - please authenticate in the Google Drive."
msgstr "开始备份前，请在Google Drive中认证。"

#: modules/gdrive/models/gdrive.php:313
msgid "Unable to get parent folder ID."
msgstr "无法获得母文件夹的ID"

#: modules/onedrive/controller.php:104
msgid "Deleted successfully"
msgstr "成功删除"

#: modules/onedrive/controller.php:122
#: modules/onedrive/models/onedrive.php:399
msgid "Authorization required."
msgstr "需要认证"

#: modules/onedrive/controller.php:127
msgid "Uploaded successfully."
msgstr "上载成功"

#: modules/onedrive/controller.php:150
msgid "File downloaded."
msgstr "文件已下载。"

#: modules/onedrive/mod.php:89
msgid "Before start backup - please authenticate in the OneDrive."
msgstr "开始备份前，请在OneDrive中认证。"

#: modules/onedrive/models/onedrive.php:408
msgid "Enexpected error."
msgstr "意料之外的错误"

#: modules/onedrive/models/onedrive.php:422
msgid "Failed to save downloaded file."
msgstr "无法保存已下载的文件"

#: modules/onedrive/views/tpl/onedrive.authError.php:4
msgid "Authentication failed."
msgstr "认证失败。"

#: modules/onedrive/views/tpl/onedrive.error.php:4
msgid "An error has been occured."
msgstr "一个错误产生了。"

#: modules/options/controller.php:10 modules/options/controller.php:21
msgid "Save Complete"
msgstr "保存成功"

#: modules/options/mod.php:20
msgid "General"
msgstr "一般"

#: modules/options/models/modules.php:32
msgid "Module Updated"
msgstr "模块已更新"

#: modules/options/models/modules.php:47
msgid "Module Update Failed"
msgstr "模块更新失败"

#: modules/options/models/modules.php:50
msgid "Error module ID"
msgstr "错误模块ID"

#: modules/options/models/options.php:27
msgid "Incorrect email address"
msgstr "电邮地址错误"

#: modules/options/models/options.php:39
msgid "No change"
msgstr "没有更改"

#: modules/options/models/options.php:57
msgid "PRO version is not activated"
msgstr "PRO版本还没激活"

#: modules/options/models/options.php:61
msgid "No selected options"
msgstr "没有选择的选项"

#: modules/options/models/options.php:246
msgid "Option "
msgstr "选项"

#: modules/options/models/options.php:248
msgid "Invalid option ID or Code"
msgstr "无效选项ID或代码"

#: modules/options/models/options.php:251
msgid "Empty data to save option"
msgstr "保存选项数据空白。"

#: modules/options/models/options.php:291
#: modules/options/models/options.php:307
msgid "Empty data to setup"
msgstr "空白数据设置"

#: modules/options/models/options.php:321
#: modules/options/models/options.php:323
#: modules/options/models/options.php:344
#: modules/options/models/options.php:346
#: modules/options/models/options.php:376
#: modules/options/models/options.php:378
msgid "There is no default for this option and current template"
msgstr "此选项和当前模板没有设置默认"

#: modules/options/models/options.php:325
#: modules/options/models/options.php:348
#: modules/options/models/options.php:380
msgid "Empty option code"
msgstr "空白选项代码"

#: modules/options/models/options.php:358
#: modules/options/models/options.php:390
msgid "Unable to remove image"
msgstr "无法移除镜像"

#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:154
msgid ""
" If entering multiple files/directories, then separate them with commas."
msgstr "如果输入多个文件或目录，用逗号分隔。"

#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:194
msgid ""
"If the checkbox has been set up, then the backup path must be specified in "
"the Warehouse field against the root directory, where the WordPress is "
"installed. if the checkbox has been off, then the backup path must be "
"specified in the Warehouse field against the disk root.\""
msgstr ""
"如果该复选框已经建立，那么备份路径必须相对根目录下安装的WordPress，仓库字段中"
"指定。如果该复选框已经关闭，则备份路径必须相对磁盘根仓库字段中指定。"

#: modules/options/views/tpl/backupOptions.php:195
msgid "Use relative path"
msgstr "使用相对路径"

#: modules/options/views/tpl/deactivatePage.php:33
#: modules/pages/views/tpl/deactivatePage.php:33
msgid "Delete Plugin Data (options, setup data, database tables, etc.)"
msgstr "删除插件数据（选项，设置数据，数据库表等）"

#: modules/options/views/tpl/mainOptionsTab.php:9
msgid ""
"To restore website backup, be sure that all files and folders in the core "
"directory have writing permissions. Backup restoration can rewrite some of "
"them."
msgstr ""
"要恢复网站备份，请确定在核心文件夹中所有的文件和文件夹拥有可书写权限。备份恢"
"复会覆盖其中一些。"

#: modules/options/views/tpl/mainOptionsTab.php:29
msgid "Where to Backup:"
msgstr "备份到"

#: modules/options/views/tpl/mainOptionsTab.php:31
msgid "Available space:"
msgstr "剩余空间"

#: modules/options/views/tpl/mainOptionsTab.php:39
msgid "An errors has been occured while initialize warehouse module."
msgstr "在激活仓库模块时产生了错误。"

#: modules/options/views/tpl/mainOptionsTab.php:49
msgid "Show Log"
msgstr "展示日志"

#: modules/options/views/tpl/mainOptionsTab.php:54
msgid "Backup already in process."
msgstr "备份已在进行着"

#: modules/pages/views/tpl/pagesTab.php:14
msgid "Pages Options"
msgstr "页面选项"

#: modules/pages/views/tpl/pagesTab.php:17
msgid "Recreate Pages"
msgstr "重建页面"

#: modules/pages/views/tpl/pagesTab.php:18
msgid ""
"If you accidently deleted one of plugin page - Login, or Checkout, or "
"Shopping cart for example, just click on this button - and pages, that you "
"deleted, will be created again. Do not use it without emergency."
msgstr ""
"如果您意外的删除了插件的一个页面，例如登入或购买，或购物车，只要点击这个按"
"钮，您意外删除的页面将被重新建立。请在紧急情况下才使用。"

#: modules/promo_supsystic/controller.php:6
msgid "Information was saved. Thank you!"
msgstr "资料已保存。谢谢！"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:12
msgid ""
"Please, be advised, that this option is available only in PRO version. You "
"can "
msgstr "请留意，这个选项只存在PRO版本中。您可以"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:67
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:69
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:70
msgid "Subject"
msgstr "事由"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:71
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:72
msgid "Plugin options"
msgstr "插件选项"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:73
msgid "Report a bug"
msgstr "报告问题"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:74
msgid "Require a new functionallity"
msgstr "需要一个新的功能"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:75
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:77
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:77
msgid "Hello Supsystic Team!"
msgstr "Supsystic团队你们好！"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:90
msgid "Schedule <p class=\"bupAIP\">Available In PRO</p>"
msgstr "时间表<p class=\"bupAIP\">PRO版本可用</p>"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:100
msgid "Remote FTP Server"
msgstr "远程FTP服务器"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:101
msgid "Remote SFTP(SCP) Server"
msgstr "远程SFTP(SCP)服务器"

#: modules/promo_supsystic/mod.php:102
msgid "Remote FTPS Server"
msgstr "远程FTPS服务器"

#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:23
msgid "How to get PRO version of plugin for FREE?"
msgstr "如何免费得到PRO版本插件？"

#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:23
#, php-format
msgid ""
"You have an incredible opportunity to get PRO version for free. Make "
"Translation of plugin! It will be amazing if you take advantage of this "
"offer! More info you can find here <a target=\"_blank\" href=\"%s\">\"Get "
"PRO version of any plugin for FREE\"</a>"
msgstr ""
"你有令人难以置信的机会，以免费获取 PRO 版本。翻译插件文字!如果你能利用这项优"
"惠，这将是令人惊叹的!你可以在这里可以找到更多的信息<a target=\"_blank\" href="
"\"%s\">\"免费获取 任何插件的PRO 版本\"</a>"

#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:24
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:24
#, php-format
msgid ""
"All available languages are provided with the Supsystic Google Maps plugin. "
"If your language isn't available, your plugin will be in English by default."
"<br /><b>Available Translations: English</b><br />Translate or update a "
"translation Backup WordPress plugin in your language and get a Premium "
"license for FREE. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Contact us</a>."
msgstr ""
"Supsystic 谷歌地图插件提供了所有可用的语言。如果你的语言不是可用的你的插件将"
"默认为英语。<br><b>可用的翻译: 英语</b><br>翻译或更新您的语言翻译 WordPress "
"备份插件和免费获得高级许可证。<a target=\"_blank\" href=\"%s\">联系我们</a>。"

#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:41
#, php-format
msgid ""
"There were some problem while trying to retrive our news, but you can always "
"check all list <a target=\"_blank\" href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"在检索我们的新闻时发生一些问题，但你还是可以<a target=\"_blank\" href=\"%s\">"
"在这里</a>检查所有列表。"

#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:51
#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:52
#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:57
#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:59
#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:60
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:51
#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:52
#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:57
#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:59
#: modules/promo_supsystic/views/promo_supsystic.php:60
msgid "No"
msgstr "否"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/adminFooter.php:4
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/adminFooter.php:9
msgid "Get"
msgstr "得到"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/adminFooter.php:13
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/adminSendStatNote.php:9
msgid "No, don\\'t send"
msgstr "不，别发送"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/adminSendStatNote.php:26
msgid "Yes, send statistics"
msgstr "是，发送统计资料"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/overviewTabContent.php:5
msgid "FAQ and Documentation"
msgstr "常见问题和文档"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/overviewTabContent.php:17
msgid "Check all FAQs"
msgstr "查询所有常见问题"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/overviewTabContent.php:22
msgid "Video tutorial"
msgstr "视频教程"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/overviewTabContent.php:31
msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设定"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/overviewTabContent.php:44
msgid "News"
msgstr "消息"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/overviewTabContent.php:50
msgid "All news and info"
msgstr "所有的消息和资讯"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/overviewTabContent.php:55
msgid "Contact form"
msgstr "联系表单"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/overviewTabContent.php:89
msgid "Send email"
msgstr "发送电邮"

#: modules/promo_supsystic/views/tpl/overviewTabContent.php:98
msgid ""
"Your email was send, we will try to respond to you as soon as possible. "
"Thank you for support!"
msgstr "您的电邮已发送，我们将尽快给您回复。谢谢您的支持。"

#: modules/templates/mod.php:11
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: modules/templates/views/tpl/noTemplates.php:1
msgid "No Templates were found"
msgstr "找不到模板"

#: modules/templates/views/tpl/templatesTab.php:42
msgid "Template Updated. Reload page to see results."
msgstr "模板更新了。重新加载页面以看到结果。"

#: modules/templates/views/tpl/templatesTab.php:72
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: modules/warehouse/mod.php:73
#, php-format
msgid "Folder \"%s\" is not writable."
msgstr "文件夹\"%s\"不是可写的。"

#: modules/warehouse/mod.php:85
#, php-format
msgid "Can't create warehouse directory \"%s\"."
msgstr "无法建立“%s\"储存文件夹。"

#: modules/warehouse/models/temporary.php:69
#, php-format
msgid "Failed to clear temporary folder by pattern \"%s\""
msgstr "无法删除\"%s\"模式的暂时文件夹。"
